（攬炒倒數）商界領袖我勸你地一係快d走資 一係運用所有手段迫林鄭

而家局勢失控
無人控制到班黑警同示威者
你地得返兩條路揀
一係走資 一係賣林鄭

如果唔係機場日日比示威者咁癱瘓法
你地唔洗一頭半個月
就可以申請破產

另外恭喜林鄭極有可能成為香港最後一任特首
希望你全家全族以後都會平平安安

Sorry ching 借位不過都係差唔多嘢

突發！ 816攬炒啦你老母

推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size